德州獨立？

Texas Lawmaker Introduces Bill That Would Let Residents Vote on Seceding

TG group 班美國人好high 又話其他州可唔可以都跟隊，其他州既人可唔可以幫手投票

又唔比告其他州出術
又要承受選舉結果
又要任人搬過黎搞死個州
係聯邦有咩好處

仲要容許強国偷野
同強国合作
加藥費

支持徳州獨立，收唔收移民？

secession

無

無對新移民的共識, 就會分裂, 好似英國咁

德州其實本來係獨立國家, 獨立左成10年, 所以佢地本身係可以退

退都應該, 我覺得係時候

正如英國脫歐成功都係因為覺得留係歐盟無so

比加州人係咁湧入黎，之後又走去投民主黨
仲要發現原來stakeholder無資格對人地州但影響自已既選舉結果講野

TG group咩名

We The Media

佢哋好high

侵完全靜晒咁。真係一沉不起？

等啲火繼續燒下先
啲左膠唔燒到埋身唔識死

應該係真正開始做野 所以唔再發消息 等到31號就知有冇料到

最怕真係從此收山

一陣又學1850年噉十幾個州組個邦聯退出美國

佢真係咁想俾人彈劾咩

好似嗰陣時得7個州份獨立咋喎

收唔收山都一樣，佢已經開咗個頭之後會陸續有追隨者仿效佢

一月有咩大事？
過左一月六號之後唔會再咁認真睇Q個D野
覺得好似只係暫時麻醉自己咁過一排乜事都無發生。

Great Awakening

所以一定要行共和制

即係點? 用香港比喻, 就係19區, 每區都係得1票, 由代表果個區的立法局議員決定 (現實佢唔止19個, 但先當係)

點解? 因為新移民其實一定係集中在城市, 而又一定係果幾個區

用香港比喻, 如果你係新移民, 你可能傾向在深水埗, 咁樣的話, 你再多都係影響左SSP的政治, 你唔可以影響全香港

如果取消左"人多決定總統", 而係用"每個區都有相同權利", 就唔會行返舊路

第一時間好似係七個 之後有十一個州加入邦聯
澄清番 有維珍尼亞州 佐治亞州 北卡羅萊納州 南卡羅萊納州 佛羅里達州
阿拉巴馬州 密西西比州 路易斯安那州 田納西州 阿肯色州 同埋德克薩斯州
噉啱呢啲州（除咗佐治亞州）都係支持特朗普 一齊獨立出去

United States of Patriots

大獲 澄清番 維珍尼亞州同佐治亞州都唔係支持特朗普

應該會多啲

賓州人唔係真係甘心斷自己米路呀嘛

有9膽就唔會叫自己做賓州啦

基本上馬里蘭州以北都係民主黨嘅地盤 有啲難度

拜登會唔會話德獨思想必須毀滅
成立德區疊安法 抓捕德獨人士

噉加獨人士係咪都要捉？

至少密西西比河流域嘅州都係紅州

公投
有冇約束力先

有

見到馬里蘭州就諗起BLM

加獨根正紅苗 愛國愛登 不容說三道四

基本上根據美國憲法 州權和國家權力基本上相等 所以如果州立法機關批咗可以舉行公投 呢個公投就會有約束力

南北戰爭2.0

岩架啦 內戰消滅班左癌佢啦 尤其是hollywood個班賤人

放心
我登唔會俾你哋如願以償

你覺得特朗普2024成立咗新政黨會攻下邊啲州？

德克薩斯合眾國

留名睇中式藍絲屌德獨

出個再癲過侵嘅都唔奇

支持

而家先係啱啱開始

南部德州經濟同埋政治實力都有 基本上係南方一大勢力 如果德州真係玩公投脫聯嘅話 南方啲紅州應該都會跟玩

如果美國最後真係玩由下而上搞獨立
好想睇加州 NY呢啲垃圾地方收曬過千萬非法移民

中式藍絲鬼會理佢哋
阿爺話美國玩分裂仲好過